重陽節 去林奠祖墳掃墓？

重陽節將至
林奠話自己係香港既母親
作為孝子賢孫既我地
有無打算去林奠祖墳掃墓？

掃墓好喇 千其唔好拆墳啊 好無陰公架！